報警捉黑人Floyd間餐廳重開，仲比人係店外整連儂牆

個老闆應該係Turkish
Floyd 用假$20買煙食
佢員工收到之後打電話比老闆
個老闆叫班細報911
最後係17歲店員報警既：話條友仲未走，坐係架車度。

In the 911 transcript a Cup Foods clerk told the dispatcher, "Um, someone comes our store and give us fake bills and we realize it before he left the store, and we ran back outside, they was sitting on their car."

之後差佬來到發現搞大左，班細打比老闆問點算
老闆叫班細拍片錄低

而家個老闆後悔報警出錢搞埋喪禮

好撚on9

個老細都算唔話得⋯
唔好彩收到偽鈔仲要幫手比錢安葬

諗起太子站

btw 雖然佢地反智不分是非
但起碼團結一心

間鋪好撚無奈
明明佢比人呃錢
報警又撞正個傻既差佬
好心叫d靚拍片又發大左件事比人針對
其實佢乜都無做過

佢做啱嘢
但錯晒

起碼冇人肉酸到屌佢報警掛

吸食中共芬太尼
携帶中共肺炎
使用中共假美金

都是世界的錯

點解可以程序正確，但結果錯晒

左膠的錯

睇報道Floyd 用果張假$20 仲要甩色漏墨
當時條友明知店員質疑都照用
但當地規矩係扮照收，事後報警

高恩兄弟嘅劇本嚟

講錯野應該唔使再開鋪

俾人走數仲要出錢幫個犯

而家睇Google review 都無人唱衰佢既

啲偽鈔好古惑

前幾日先摷番出黎既美元偽鈔新聞 好似令人聯想起啲野

官方(明黎蘇達州）news source:

今年年頭來自支那啲偽鈔 -》 支那偽鈔莊家分拆到下面散貨 -〉 後面自己諗

唔驚比人loot咩

佢都係受害者 收完假鈔報警啫
差佬做錯嘢 間舖老闆唔使硬食掛

衰咗係黑警到

黑鬼就算死都要累埋人地間鋪

支共係全球黑社會鍊一條龍服務
黃賭毒應有盡有

佢都冇俾人裝修

破咗財擋災

比黑人倒黑油

美國陳生

驚比人裝修

扮黃

件黑人Floyd死嗰陣：
1. 用中國製造嘅假鈔
2. 體內有中國病毒同中國製造嘅芬太尼

無計啦

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

維護自己既權益咋

諗起燒山

你on9?
兩件事黎，
點解仲會有3個人like 你個comment

好慘明明做足哂應做嘅嘢

洗錢幫條友搞個喪好過畀人燒間鋪

呢排發現到嘅假美鈔係由中國運過去嘅，其實同呢啲人用假美鈔係咪有關呢？

佢唔咁做肯定鋪都俾班黑猩猩燒埋

仲未有正義撚出黎屌間餐廳話大英雄用偽鈔係人格謀殺幫黑警洗白

唔好畀啲假新聞影響
其實睇番啲片段條友又吸毒又醉酒又假$報警都正常

美國最後睇怕都係變第二個南非

支共係美國捉緊大棋

佢坐過幾次監
佢唔deserve 咁死
但啲媒體塑造佢做英雄 icon咁 真係好嘔心

一個入屋搵槍打劫大肚婆嘅黑人同馬丁路德金同級wo

個大肚婆真係慘

好似個大肚婆都係黑人

Over哂喎
啲白左係咪仲自我感覺良好？

中共分比人黑人散貨
原來中共同黑人有密不可分既關係

而家係左膠落order叫啲黑警壓頸壓死人？